唔敢返屋企既人同我入黎！

我朋友係天水圍人，佢都識d有背景人士，希望大家可以試下，注意安全

推